點解唔申請禁制令,禁止班警方話市民曱甴

地鉄機場有禁制令話唔可以言語攻擎職員,我哋將個概念反轉,有冇得諗?!

留名學法律知識

鉄 屌你老母

今次真係党鉄

睇唔到

日文字

唔係禁制令, 有仇恨言論既係直頭應該解僱